思覺象巴打請入

唔知你仲係唔係到, 整左張新圖俾你

象仔

釣唔到佢出黎

象仔係咪中左6合彩唔洗再返工

傷左之後無再上黎

掛住象象